白警掘起可能性

警察是林鄭最後一個盾，唔好淨諗人只想漂白，望大家都支持白警發聲。

都係果句， 不喜勿插。

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢